雲爺爺應唔應該續一長期飯票？

4年3冠
Vs
今年第5

值

對上一個聯賽第五，fa cup冠軍下場係點